伍淑清放棄兩代年輕人 = 以後叫鴨叫50歲以上？

佢真識食

洗鬼叫鴨
唔係話佢同梁愛詩好親密既咩